Mass Effect : Andromeda 討論區

有無人玩呀，我玩PC，訓醒玩

有玩

mass effect fans留名

x2

等出繁中漢化先
本身想由1到3玩一次，點知隻一玩左一陣頂唔順

有冇人今晚玩多人？

Id:asdffa

玩哂1-3最快都應該要100個鐘

ps4幾時岀？

玩緊主線

等正日

玩完無得玩

第一次接觸呢隻game, 想問下會唔會好似 skyrim 咁要mod 個d, 諗緊買唔買ps4 版玩好

唔洗mod

21 號

見到佢個故事係頭3集既600年後就完全唔想玩

無知一問 第三集唔係質量中繼站爆哂架咩

留名

佢地冇用mass relay
btw, mass relay唔一定壞晒，除咗輪回ending外，所有結局嘅ge版都重建返

唔知今日會唔會有偷跑呢？

偷跑左

睇簡介好似同前3集冇咩實際關連？

係？？？等陣去望下先

我淨係知ea access 已經有得玩

還我Liara

睇完…無偷跑…

偷左啦

PS4 偷左
PC唔知

ps4同xbox one 都唔見有

淨係玩過第二集 呢集同三部曲有咩關連？

open world 有無得4人coop ?

難得整open world 唔想淨係守wave

Mp 打aepx 副本架咋 7個wave, 打完每日有啲指定副本可以拎箱比單人mode 個人仔開箱

就係想同fd 一齊探索

邊度有？

去左新銀河 你當同一個世界的另一班人

所以冇買到
守wave太悶

我睇gameplay個主角好樣衰
以前個default Shepard靚仔好多

真心救買巴打們值唔值得買？我知係開放式世界，咁玩法同巫師似唔似？遊戲性又耐唔耐玩 因為近排爆左地平線，想搵新game玩

真心求教巴打們值唔值得買？我知係開放式世界，咁玩法同巫師似唔似？遊戲性又耐唔耐玩 因為近排爆左地平線，想搵新game玩

IGN 7.7
GS 6.0

舊三部曲9.4 9.6 9.5
之前第三集結局都玩到屌出黎

EA fuck up everything

咁低分

中伏

暫時玩左3個鐘
感覺都ok
想問下入左個code點拎d armour

我都想知

聽講今集好差
買唔買好

第2集最正

咁sad…

[img]
去自己架船自己間房有得拎 屌搵左勁耐

屌download左之後發現display唔夠勁全低都lag

換過張卡啦
好似1060都夠玩高效

今集玩到頭都暈埋

好長對話
同埋分歧選擇的後果大D會好玩D

今集啲模組動畫好似中晒伏喎
我諗玩法應該同destiny差唔多
同埋無中文 byebye

查字典都懶
同大陸班垃圾有咩分別

啲英文都唔係咁難啫⋯⋯

等特價

屌呀 今朝起身隻game lock 左既，話22 號先發行 禁唔到個play 制

乜鳩bug 黎

唔係咁講既
有中文有代入感好多
放工返黎打鋪機要下下查字典都幾攰

bioware由星戰,dragon age 到me無出過一集中文
連老任咁保守既公司 pokemon過左咁多年起碼都整左個繁中
中文版其實係對果個銷售地區既尊重
我買部ps4係用消遣唔係要黎上堂

買左
有冇得退錢

可能bioware覺得佢d game響亞洲唔太受歡迎
費事出

好伏？

尤其係呢啲咁多對話既rpg 例如witcher fallout
你試諗下witcher

尤其係呢啲咁多對話既rpg 例如witcher fallout
你試諗下witcher fallout 當初無出中文
亞洲區根本唔會有咁多人欣賞到佢地既作品
惡性循環黎

今集好似好伏，好彩冇屎忽痕走去買

已經玩到Voeld星，其實除左face animation之外，真係冇咩其他問題，幾正

今集其實唔伏，係同之前123差唔多，多啲新嘢

有玩開123會鍾意玩，我自己覺得同巫師2隻game 黎，無得比較，太鍾意咩rpg 都同巫師比

啲graphics同animation係咪真係出晒事?
上網睇個人行路跑步做到好似qwop咁
面部表情都做得極差

行路ok,網上邊d片嗰d應該係中bug,但係塊面真係有d問題

咁過一排睇下佢有冇fix到先決定買唔買
唔想2017年仲玩啲講野唔對咀既野

畫面好撚攪靚喎，英文又唔難，睇得明 ，好玩

得岩岩開發完voeld 有落左殖民地

Eos level 3 果啲地方點入去

點解唔用埋佢個樣

屌不過佢有無得係外星球出面睇返啲武器用咩資源去開發，我想整N7 Black sniper 出到去都唔知差啲咩資源

有，Eos上面有research centre，可以研發blue print同武器

玩左一粒鐘，感覺良好
英文都唔算難，冇咩深字
因為英文而放棄隻game幾可惜
依家歐美rpg買少見少

點加大個item limit 容量

我見到啦 inventory 果頁有research 睇

唔知啲箱係咪固定

其實自己間房係咩區

Tempest 上面 最盡頭

終於搵到
點解d裝要係另外一個位先換到

d裝晌邊換
房又冇armory又冇

整左把n7 black widow 變左遠距離plasma 榴彈砲

搵到了

想問下ps4版me:a有無中文?定係好似pc 得eng version?

讀多D書啦你都係

應該話
目前PS4/Xbox/PC都係得英文
但pc你可以裝支那d濕鳩漢化

Diu 啲augmentations 咁濕鳩既， research 完出黎無得再research ，要靠平時開箱箱可以再拎返 ，我想整第二把槍都無augmentations

今集玩到好頭暈

有無得洗點 重點？

境靚我知 但上網睇人面animation差到離晒譜 其他動作都好古怪
我玩英文冇問題 同埋ea rpg唔做中翻好撚過 ea啲翻譯質素好差 出唔到個原意

睇左條片
Close up人樣出晒事，有時行路變蟹型咁行，係室內d人重會突然晒閃出黎

都係等特價先買

佢fix番人面講野同動作既話應該唔會衰得去邊 正價買都ok

如果有追開知道佢個故事係點同用幾多功夫去做隻game既話 我覺得500幾蚊好扺
買左premium edition

鐘意mass effect 123既 應該都會鐘意
個戰鬥刺激同環境靚左

鐘意2,3
但今集個背景投入感真係差D
同埋D主角冇乜吸引力

D animations 出晒事，女角又冇個掂，搞乜

覺得好似玩緊第一集咁…

其實遲下會唔會有mod可以改角色樣

啱啱玩完eos主線
我都仲滿意既
animation係無進步
不過玩對話都仲係好正
始終少呢類遊戲

btw有咩combo好用
諗住行infiltrator

應該唔係
開過兩個save玩，出嘅野唔同

我之前個兩集都係玩adept同vanguard

有冇人一齊打multiplayer?

vanguard 打埋身會唔會好易死
我宜家無cover都驚到瀨尿

BIOWARE D RPG文字量太恐怖
要了解佢成個世界睇字分分鐘耐過玩
咁有中文就梗係好過冇
除非你睇英文都可以好有心咁睇
我自己就唔多得玩親英文好多時都只會走馬看花
太攰

PC實有既

不過今集聽講D評分插得好勁
究竟咩料

唔會， charge 學哂有招沖堆去會加滿甲 好屈

不過melee 中期先玩好啲

IGN好似係插佢成個新星系得兩個新alien

我宜家咁， vanguard 3 lv, combat 加哂被動技sniper 同血

Biotics charge 同annihilation 加滿一齊用好屈，乜鳩係身邊都浮起哂

其實睇返個設定，仙水座又冇reaper又冇ai叛亂，個文明應該發展咗好耐，照計應該屈人類方機
但啲科技好似同milky way差唔多

利申: 未玩9 up

面部表情古怪
女性角色0吸引力
角色動作BUG
人物行過先彈出黎

其實打多人有咩用?
又無得四人行地圖
得個幾個wave?

Are you sure ？

係咪玩槍就升combat
Melee就bio

講野果陣 d面部表情真係災難級

Power force 同 biotic power damage 有咩分別

Force係出招技彈人走有幾遠，damage就扣幾血

果隻asari又冇想像中咁樣衰
都j得過

Ok , 我五把武器每把五個洞，屌撚哂biotic power damage 同recharge 落去

史力加都j

根據翻姐妹作dragon age 係有mod 去改人樣...
(註:ME A用左好多Dragon age inquisition 啲setting)

行緊 infiltrator ，cloak 升滿(加槍 bonus 60% ,開火後保持cloak 2秒，
搭inferno sniper. 無限子彈,連開6發先overheat

遠距可以殺咁幾隻先正面交鋒囉

地圖難睇到

正嘢XD
venom 遠程版

睇地圖多過睇畫面

試過哂啲auxxxxxx , sniper 得依個好用，其他auxxxxx 子彈變其他effect 果啲sniper 射出黎好撚低攻變左

Dragon Age fans
外國好似好多人屌MAE

我果支,同技能配點
連射同無限彈,榴彈個argument 材料放錯去第支度發現放錯已經翻唔到轉頭

Re d 槍好低攻無咩點用 ，等緊開箱開多個plasma argument 去整40lv black widow ，整左把normal 但無argument 整plasma 版，

Hele 有支一粒彈sniper 好撚高攻想整，但得rare 無ultra 少一個洞

玩vanguard 應該玩咩武器

inferno round per mins 夠高, 2秒射到4到5發(要花時間拉瞄準翻去目標),食到CLOAK個加成 black widow 只食到2發=.=

第1,2集啲特點都有收集到

第1集MAKO
第2集要loyalty (冇 loyalty開唔到第6級技能)

vanguard近身戰多,handgun , SMG , shortgun (減回技能充時間)

energy beam 同埋 charged attack個aug有乜用
低攻咗既

我玩vanguard 玩-CD 減到都無咩點用槍， 沖堆去melee , charge, nova , shockwave

兩秒load 完charge 周鳩圍飛補shield

Add 左個leg jump cyro melee aug,

Jump melee > nova > shockwave > charge 瘋狂cyro combo biotic combo

去左第二個星球
呀jaal加入完之後無限loading
點搞

試過1次，我重開後無事，
剛剛玩到入 korgan 流放殖民地。

等升多幾級，用skill point train 第2 set profile

死save, alt F4 啦 , load 之前果啲auto save 再試過

我成日死save 無限load

仲有佢有4個auto save , 入menu咁果個resume 係load last save, 你咁load save就可以揀翻

冇人玩

無玩過之前玩唔玩得 同白金難唔難

玩得啊

今作不受之前3作品影響，之前每個作品都會影響之後作品個世界。

尋晚剛剛玩完左個故事，留左幾多伏筆出me a2 ,同埋有後續任務話翻點解啲ark比人捉。

身為mass effect fans
呢集真係好失望
等左咁耐整啲咁既垃圾出黎

邊度有lithium

玩落還好啦...唯1令人卻步係故事SET左係原本3步曲600年後,
但計下數用600年飛250萬光年外地方,已經快過光速好多,1秒8.3 AU,
(1AU= 光8分鐘走距離)

有個v字頭既唔知係邊搵

EOS有,但要氣候變化左EOS,之後係地圖西南大沙漠,上方,有個POINT OF INSTRET會出20-30個

因為mass effect 先行得咁快
但呢個唔係重點
重點係個主線劇情
短撚到
完全唔緊湊
大佬你每隻 ark 同 nexus 都有人仲訓緊
仲好似小學雞去旅行咁
成班好似訓左600年失撚哂憶
完全唔提下以前啲野
另外1-3 有好多劇情好深刻
好似geth, krogan 咁到呢一刻我都仲可以諗下對錯
呢集

d外星人外型有D悶
隻隻都係蜥蜴溝蛤蟆咁撚樣

呢個接受到
始終個 setting 係仙女座入面其中一個大星系
冇 mass relay 都難行哂成個仙女座
好難突然整成堆新既外星人出黎

爆左Main Quest
想玩下strike Team
點知個Server Lag到完全玩唔到

EA!!!

我諗都要香港人圍內連先順,連到外國玩家ping time 本身高...

好撚彩冇買 睇你地講都覺得伏

開origin該有10小時試玩...

今集完全投入唔倒

玩落覺得都OK
但唔係好投入
當係隻新GAME玩囉
講真另一個星系既野關我叉事咩

等佢出 patch 先再玩
細微野做都咁撚差
你老尾做 pathfinder 同人講野都死魚眼
成村人等你開飯
一啲決心都 show 唔到出黎

想當年每一集一開始果時就已經好吸引

final mission 個 bgm 做乜鳩

純打機唔理劇情咪覺得ok囉

合集

eos個kett stronghold點入去的
有個藍色保護網
同埋架nomad係咪可以有得call?

圖呢。。。

就咁正門衝入去

要係FORWARD BASE先可以CALL...以我所知

而家玩第2轉

NEW GAME +, on top of 現有SKILL再玩一次, 玩sniper 玩到DIN=.=

爆機點樣繼承返d 技能再玩？

係咪今日有patch?

好似今晚
停左玩幾日, 等佢出patch先繼續玩....
跑步動作同表情實在太撚柒, 到底bioware班友出隻game之前有冇自己玩過先

patch 咩？

呢隻野D問題其實同DAI有D似（EA我屌你老母）
問題DAI起碼都叫整到似樣少少
呢隻野我真係唔知佢駛咁多錢係駛左去邊

明明之前三集好地地，今集其實係咪第二班人做架?

玩法我覺得好似向第一集致敬咁

第二集無論玩法同劇情應該係成個系列最好玩

RPG黎架大哥
劇情唔掂死左一半啦
家陣我真係覺得有少少玩緊射擊版No Man's Sky咁既款

應該係EA吹出貨

係第二team人做, 加上走左好多資深高層
同埋傳過內部有好多問題(不和, sjw....)
我唔係好信隻game真係用左五年時間整

唔怪得差成咁

ME A用左dai 個 frostbite engine 整，本身mass effect 班底用unreal engine,所以玩過DAI會覺得啲架構似。

new game+

有咩問題
點會係呢點令人卻步

1. Mass effect上ME從來冇解決FTL, Relativity同time dilation
2. 唔提以前嘢係為佢創作同新客, 淨係畀小小甜頭勾舊作玩家用提示扮高深偷工減料
3. 劇情完全冇深入發展, 唯一有意義嘅 Krogan scouts vs Salarian Pathfinder 都冇

玩ME學元素
以前讀chem冇玩ME都唔會點睇堆noble metal

噴咗粒飯出嚟

1. Remnant打仗冇撈落去
2. Kett冇Reaper引你用佢啲嘢咁易activate同搵到嘢用

update左patch
人物表情係好左, 隻眼冇咁死魚, 但跑步動作依然咁撚柒

PC有無人update左個patch之後開game黑畫面完全無反應？

一切正常，只係有時teammate 死左救翻時，玩分身，一面正常繼續打，另一面佢條屍仲係地面

第三集其實都好垃圾
rpg射擊game
整咁多飛機大炮戰車戰艦但係完全冇機會用
支sniper當步槍咁用仲勁過當sniper用

對呢集冇乜期望
所以都唔失望

3枝Sniper 都唔爆負重, 已經升爆soldier 技能?
我一枝sniper+smg已經差唔多影響到recharge speed,

初初都學左隠形玩狙, 但我支係連射狙,
隠形左開槍都無SO, 之後洗點玩組合技,
3樣都學D, 向難度挑戰

角色整得樣衰左D, 唔好介意

樓上殘體
屌你低學歷文盲好心睇返英文啦